著拖鞋真係好重要

好後悔無拎拖鞋去練波 練完波沖涼著
搞到而家生腳疣 好彩有買保險 星期四去私家做冷凍治療

有冇人話我知做完冷凍治療大概幾耐好翻 同埋大唔大機會生翻？

貼左水楊酸貼幾日好返

好初期個陣貼？

下世小心啲#：)#b#fs

咁我都係切咗隻腳先啦

我做gym都開始唔敢嚮佢度沖涼，真係廢事有傳染病

做完冷凍治療一個月好番 冇疤痕 可能手勢好
不過預左冷凍治療要做幾次 好很痛

我又係topical滴滴下就好
好少事

你好很痛係過程定之後呀？

竟然係咁

過程 一噴落去會覺得涼涼地 但越噴越深就會覺得痛到錐心刺骨既痛

之後唔痛？

跟住會批走d凍死既組織 有傷口行路都會痛既 但係可接受既程度

不過有機會翻發，自己睇著

翻發搽水楊酸算

可能因為係手 唔會好深
搽下搣下幾轉就斷左尾
唔知你腳果d得唔得

多謝師兄 做完冷凍翻發嘅話先搽啦

好撚痛

以前有七八粒疣喺腳板，醫生一次過幫我做晒冷凍
開咗一星期假紙，但痛撚咗成兩個星期
凍完過幾日起水泡，記住唔好拮穿佢等佢慢慢好
咁腳板就唔會有痕，到而家腳板都好光滑冇返發過

巴打你今翅仆街了
我生過 好鬼死難好
你拔一條 生一八條
好睇你抵抗力
疣係一啲真菌類
你食少啲菇啦
冷凍治療呢加野人人都唔同仲要睇醫生嘅手勢
其實仲有一招可以唔使用冷凍治療都可以好返
10分暴力

已經做完啦

痛唔痛
可唔可以形容下

痛到做完都好似仲俾啲液態氮噴緊

痛到行唔撚到

而家係診所仲坐緊

做完一次仲有好多次要做

試諗下
如果呢啲嘢山系條賓周度會點

爛腳仔

真 好彩我仲係處

千祈唔好比女仔知道你生過呢啲嘢
即使係山系隻腳度
佢哋一聽到係疣
就會產生不知名恐懼

醫生話如果好彩兼忍到個療程 一次可能搞掂

係咪疣235

屌我都試過

係疣呀

我做完啦 好撚痛呀

醫生通常都唔會一次幫你搞掂
如果唔係點收你下一次錢
通常都係坤下你

除非你生係表皮上面好容易整走
生入少少都生根於入面
好難整走 而且會有潛伏 嗰時我用咗半年先整得走

你本身抵抗力好唔好？

又痛又痺

唔知呀 唔知呀 唔想知呀

抵抗力應該都ok嘅 希望一劑搞掂啦 真係好撚痛

咁巴打你嘅抵抗力會越嚟越差
生左呢一隻嘢之後
會潛伏喺體內你抵抗力差啲嘅時候又會令到你身體
其他地方出現一啲問題

例如你好快會有濕疹等等
其實疣係HPV病毒不過唔係性病果一種
但係佢哋係同一科

Good luck bro

thx bro 好撚痛呀屌

應該記得記得

下次唔好再同人哋共用同一對拖鞋

或者去公眾地方時唔着拖鞋

如果唔係下次染埋其他病就唔好啦

我以為唔撚會唔拎拖鞋㗎啦 寧願沖完涼著拖鞋凍冰冰咁翻屋企 我都唔撚想再受呢啲苦

真 之前日成日練跑著釘鞋/打完波無換拖鞋，最後生左粒雞眼，之後去左做冷凍治療，睇住粒野慢慢甩好撚爽

最慘我唔撚係雞眼呢

其實我都唔識分雞眼同疣 但都係痛

疣係病毒黎 係惹翻黎

游泳個更衣室

連啲新新地嘅體育館都會瀨嘢㗎 我真係唔撚敢唔拎拖鞋啦

冇相你講咩都得架啦

你咪唔撚好信囉 痛撚死

馬總統生濕疣

點知自己有冇
腳板底成日甩皮

17日1月2019年 今日馬英九總統完成冷凍治癒

一直唔理佢會點

你如果見到生一粒粒 一粒粒中心有黑點就係疣

應該係

你下世小心啲 病向淺中醫

大家既structure 都唔同，唔會生到

點解唔做辣雞？有麻醉針打，一次包斷尾

唔知呀唔知呀唔想知呀

去藥房買支野幾十蚊 查幾日搞掂

不要再說了

好大粒？

之前去游水中招
而家一家著拖鞋

好多粒 同埋有粒係繭入面

無帶拖鞋寧願唔做gym
去泳池都係落水個下先除拖鞋

ture

求圖

幾on9 既人先會係更衣室唔著拖鞋、當地板好乾淨？細個無人教？

[有圖慎入] 腳底有粒雞眼 點先清得走佢

你睇e個

有教 不過平時次次都有拎 係近一兩次見個袋擺唔落拖鞋 所以唔攞 之後就搞到而家咁

我翻到去先影

應該堆疣無咁明顯 做完治療唔知仲有冇

之前都生咗，而家過咗3個月自己消失咗，平哂得返2點極小黑點，唔知算唔算好彩

希望你唔會無啦啦生翻啦 如果唔係就要受各種痛苦 god bless you

J巴打腳板底
Btw睇住堆疣甩出黎應該幾爽

無得望住 醫生要我趴係床到 腳底向天俾佢噴

追完post 開始驚驚地..我去做gym都係冇帶開拖鞋

噴噴下成塊甩出黎 可以搵個盒入起佢做珍藏

真係小心呀人清

上年就係咁
而家得返一隻腳

以前都中過招，又係gym d更衣室惹返黎

試過用藥水 d疣兩日就謝哂

我好多粒呀

我好快就會死㗎啦 記住燒啲拖鞋俾我呀

正常唔係着波鞋嘅咩（？）

沖涼你著鞋㗎？

之前腳指生疣拖左兩年先醫

之後睇醫生揸左兩個禮拜藥水就好翻

咩啊你練波呀嘛

都係嗰句 我死咗 記住燒拖鞋俾我

我腳板底幾個位都有

真

十年前係仁安冷凍治療後到宜家都無翻發
自果之起係屋企都會著拖鞋
每半年換一對

一個位有好易幾個位都會有 同埋唔好用手模 會野撚埋隻手

我本身係得一粒 之後冇理 擴散左 都係好多粒
我個人覺得藥水work過冷凍

尖銳濕疣

翻發用藥水算

公眾地方都敢唔着拖鞋
樓主勇者嚟
希望你快啲好返啦

thx

之前就係有個fd去更衣室沖涼冇著拖鞋
果左兩日隻腳底腫到成個波咁, 即刻入醫院
check左係食肉菌, 要即刻做手術

到佢做完手術出返黎果陣已經得返一隻腳
前後都係三日的事黎

我已經踩咗一隻腳棺材了

冷凍過程真係痛撚到仆街，我仲要生喺神經線最多嘅手指到，真係好痛好痛 ，我之前仆親骨折個下都冇咁痛 佢仲要係一路冷凍一路唔比你郁，咁痛仲要我保持姿勢真係考驗意志

最哀仲喺返發，我整整做咗兩次都唔掂，真係慘過食屎

之前唔知邊到野返黎 隻腳由一粒冇理到 生到10幾粒 之後去輪街症 開左枝野茶 2星期搞掂 係'meet'D疣出黎果陣又少少痛

細個嗰陣隻手指公有生過，俾老母傳染嘅 ，做咗半年冷凍先好返，點知又到另一隻手

我細個都係生係手指公 ,細個唔知係咩,用牙咬甩佢,佢會keep住噴勁多血出嚟, 生返再咬過

我用左做左2年先好番曬
一個月一次冷凍
游水瀨左野 知驚了
唔玩認真都唔得 越大越要講衛生

我都試過 不過係自己用剪 剪走硬咗的部份 剪多幾次就冇再生啦

用指甲鉗剪走

你個啲係咪繭

慎入

唔係，有根

咁打泰拳無鞋著點算

下世小心啲

想問下點解會生既 比人傳染？

係呱 掂到污糟野 惹翻黎

我係上年暑假喺泳池瀨嘢
生到成隻腳都係
8月尾開始睇醫生
有兩次係用電燒
之後又做咗兩次激光
到噚晚又發現有兩粒翻發
真係好想斬咗隻腳

你試下上面啲癲佬方法呀

不了，怕痛

我都係 雖然冷凍都好撚痛

腳唔洗冷凍
去診所挑一挑搞掂
痴幾日膠布就得
之前生過

之前生過粒大到半隻手指工咁大 後嚟生下生下變到有10幾粒細細粒

最後都係做冷療 少少痛 但真係可以忍受嘅 不過好上樓上啲巴絲咁講 有一兩下係會越嚟越凍 有一下入心咁 但我就一次咁多姐 可能個醫生手勢手 因為成2000一次 睇左3次就好翻哂

越快睇越好 越遲越多手尾跟

我試過左右腳腳板底各一粒，個醫生用枝滕條綁住舊棉花再浸 D 液態氮，跟住我望住佢一野掂落去粒野到，一開始幾爽，慢慢開始痛到標眼水 跟住兩星期後返去做埋另一隻腳

但係個醫生幾好手勢，兩隻腳都岩岩好一次搞掂無翻發

喂我屌你以後換鞋嗰陣咪坐我咁埋
好驚俾你傳染啊

我應該好快會落去 你得閒就燒對拖鞋俾我啦

好快好 但凍到仆街

叫醫生開啲疣藥水得架啦 總之睇左醫生先
之前腳底都生左 用左一排疣藥水就甩哂

將個膠套笠落何B仔

係囉出面學瑜伽呀打拳呀果d好似都係唔著鞋架喎
所以我不嬲唔出去報依d野學